請大家唔好再食牛了

前幾日經過上水屠房，見到好多牛牛一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

牛牛係有靈性，幫人耤田....請大家唔好食牛! 我都已經開始戒...

點解好似短左咁

建議樓主睇下典故:以羊易牛

咩來 叫我食羊？

睇完呢條(洪水來臨前)
好想戒牛，但暫時只能減量
太鍾意食了！

資料搜集黎講，自問有一定水平
仲要好記性

👌🏿👌🏿